曾蔭權不認同香港再出發？

其餘兩個前特首都再出發

從監倉出發？

坐監果時再出發左

佢人生已經更精彩

曾蔭權: 好彩

佢都唔係支共嘅人

佢比呢班友害到咁慘
仲入去做狗咩

放左喇

佢係偏本土

三個前特首民望最高個個無join/無被踢入局, it tells a lot

有689，唔怕再出柜？

本土派特首

再出殯大聯盟

又bin Deadbody

見過鬼仲唔怕黑咩
不過佢唔值得吹奏，只係一粒冇咁臭嘅老鼠屎

李明逵 曾蔭權 都好似鄭唔見

俾你689搞到坐監仲要為你站台？留返少少尊嚴俾自己啦

唯一一個就任期間冇大型遊行
實行真 一國兩制

所以要坐監

隔離兩個候選人都收皮

😔

當日如果呢班人做
香港今日未必會咁

所以比我老母話最廢嘅特首係佢
咁鵪鶉唔講野，又冇野撈

無為而治都係一種方法

唯一一個廣東藉香港人特首

已成CONDOM啦, 仲點會信土共

害到自己咁仲要endorse你？

加入左就差唔多等於一隻腳踩入棺材架喇

樓主想推貪曾上神台?

當年溫水煮蛙先最撚醒
民主運動既低潮期
曾蔭權個種軟滲透先係最撚work
可惜中共要加速主義

又黎

咪溫水同滾水既分別

緊係啦

香港人分分鐘煮熟左都未知咩事

學唐唐企埋一二邊飲住紅酒食花生啦

未必係佢不認同人
我覺得係班友不認同佢多d

佢地算係商界果邊 只想搵錢 本身成班生意人
唔好攪咁多政治野 傳說權仔都頂左好多 先坐監收場
689/777呢堆撚屌 唔係靠痴土共根本就廢柴垃圾 什麽都不是
先咁想要權 為土共打天下

而家黎講，政界無政治影響力嘅老人

好多前高官(好似黃仁龍、王永平)都無join啦!

嗰兩個一係做咗一屆，一係腳痛，
出嚟獻世咩

唔知佢臨釘蓋會唔會出自傳
話晒特首比共狗陰到佢坐監
仲要坐撚完先上訴成功

算係香港史其中一段值得解密既故事

頂

佢任內唔肯幫中共硬推廿三條 各種各樣破壞香港法治嘅野，結果被中共689搞到坐監

仲有黃仁龍

吊你老母，咁都有人吹奏呢啲屎，
共產黨認證，唔係仆街都唔比佢做啦
佢係識玩就做李登輝嘅策略，對共產黨冇認知，要威又天真嬌咪落得 監躉 下場

各路大哥大姐咪能再吹奏啲屎先得架

多做多錯, 少做少錯, 唔做唔錯

可能有d人唔記得咗佢上訴後獲判無罪

粒唐 古惑仔黎

唔好on9啦
我地要多謝 689 777同 陳同佳
唔係佢地一早溫水煮蛙煮死咗啦
舊年六月之前 老中青都去強國玩
食探魚飲屎茶
收咗皮好耐啦

諗多咗

689/777，就唔能洗講
又吹奏權伯都市傳說去頂，佢呢d叫縮，縮骨個縮，坐下地產商d飛機遊艇就識，佢出曬名，鬼叫自己天真嬌又對共產黨零認知

佢出發去布吉
食豬骨粥、炒麵同水果

真.特首

睇返當年班高官個樣都正常好多
依家成班奇珍異獸，不堪入目

本乜土派吖,一個草根香港仔上位啫.

佢係藍，但我相信佢唔係深藍
可能同劉夢熊嗰類理性愛國中華膠

當初個個都話林奠點都唔會衰過689啦
點知.....

港豬唔睇歷史咪咁講
發展局啲辣招有眼睇

皇仁之龍
黃仁龍！

其實港共再玩多兩三年溫水煮蛙就得

係考第一個個要玩送中條例

不過對中共都唔係咩壞事

好快大家就好似64咁

不太了解當時發生嘅事情

完完全全咁統一成功

佢置身事外乜都唔理啦
直頭唔駛再比面政府同大陸
講埋支持示威者都仲得

港英餘「葉」呀

我係佢夠薑就出嚟話我又想再出發得唔得

又喺度ff

有入嘅全部同土共有關
你見黃仁龍即刻離開官場都知咩事

總之有才能嘅唔會留低（商人另計）
關係大過天
得番班垃圾自己圍爐

此post已完
由佢被質入監開始 已經被官方認證

689同老董咪就係唔識做又夾硬做嘅代表羅
有時候啲野行之有效，係唔使夾硬做啲廢野出黎顯示自己做左野架

反高鐵啊師兄

見過鬼怕黑，不了

曾蔭權唔算草根啦 老豆係皇家警察 又讀港華
嗰個年代香港華人嚟講算係中產

退出政界啦佢
俾支共玩死
唔做佢既人既後果
當年香港人真係好傻
重以為真係政府咁大義滅親 捉貪污
而家睇翻大陸啲官就真係明晒

唔係話佢貪污啱
但係d大是大非前唔該保護下香港人
唔介意你貪

agger,港英後期既積極不干預就係成功例子

又係一個劣幣驅逐良幣嘅好例子。有d腦又有能力嘅都唔想將自己個人名譽同班老油條挷埋一齊 (商人另計)

2012 個個上常平叫雞
2018 個個上深圳飲喜茶 行商場
係都要心急既

再出發往監倉

起錨

明明有曬官方認證 點解要bin佢c

佢唔係話當年考到入hku，但係因為屋企冇錢畀佢讀落去定點所以先走咗去做藥廠推銷咩

只係帶有香味嘅屎

宜家所謂嘅高官一係on9 一係陰險小人，冇一個係正直或者真係好人嘅嚟做，亦都證明咗共匪嘅用人準則：「對自己絕對忠誠，對外人不擇手段」

唐唐紅到

一係on9 一係陰險小人

sorry佢地係both

都係睇支那政策

柒蛾個副死人咀臉不分黃藍都想打柒佢，李家超成個太監死老豆樣喺口喺面，大波韡同我樓下茶記做收銀個條八婆一樣樣。pk 鄧就唔好講喇，人地都講到明係跟老豆係貪污黑警，柒到走佬台灣最後客死異鄉嘅曾志偉學做警察，唔去大台做大奸角真係大材小用

去支那退休都唔得

keep住有7.1喎

係要多謝習近平 係呢條友要做皇帝 所有權力要集中曬佢隻手到

689 777只係習近平嘅執行者同傳聽筒

曾蔭權靜靜地換定一箱二箱美金現鈔再出發仲好啦

黃仁龍 黎青龍
邊條龍好打d？

做特首個陣咪又係Donald Tsang please die

當年就係因為佢煞停起居屋
樓價由打開報紙3k標到12k
勾結醫療界 整4萬8雙飛生仔餐
仲有縱容九鐵權鬥，令兩鐵合併
同埋搞副局長垃圾桶明益自己友
689政治上真仆街，但貪曾都唔係好人
唔好盲目投放錯 敵人的敵人會係朋友。。。
貪曾一樣係賣港賊只係佢政治上無咁明顯奶共。。。。。。

2013年1月25日，前全國政協委員劉夢熊指出曾蔭權曾答應馬澄坤讓其父親東方日報創辦人馬惜珍回港，但曾蔭權未能辦到，結果東方報業與曾蔭權結怨，天天狠批曾蔭權。

反高鐵印象中主要係預算、逼遷同埋環境污染問題。
政治意味重啲嘅一地兩檢係其中一個爭拗位，但唔係最大原因。

比起廿三條、反國教、雨革呢啲意識形態嘅嘢，反高鐵真係唔算啲咩

個問題喺個掣度

689收兩千都唔使坐
佢冇收錢，只係業主裝修間屋再租俾佢，佢照交足市值租，都入佢行為失當
有冇天理？

佢已經到咗目的地 唔需要再出發

就係有異心先判入獄
玩鳩你幾年先上訴放返，仲唔走路就笨

最後上訴成功呀

陣間俾人捉去閹多獲

佢細佬定阿公
未搞到立法會雙胞胎囉

真港英建制
當年仲覺得自己係支那仔

明明煲呔個時最溫水煮蛙

反高鐵原因係收棕地起鐵
以前民智未開以為咁做係差

仲未訓醒

佢利益輸送走得太前

岩啊 記得都係菜園村同太貴先反對 比盡都係三跑level

同埋佢試過就政改問題以辭職威脅中央

啱啱check咗
原來都係無咩錢
屌 生六個 好難養得掂

胡錦濤果陣江派話事權好大

超錯！！

明明上年年初仲有喜茶海底撈
仲有大把80、90後中意上深圳玩
真係唔明咁心急做乜

鬥藍行動，正式啟動

用心為香港既人都會失敗收場

咪咁天真啦 薯片都叫扮下野識公關
唐唐政協黎架

個po明明想玩鬥藍
但係就畀#4拎咗嚟bin omdb

根本keep住曾任權咁過多十年廿年就自然港中螎合咗
上支那大食海底撈 飲喜茶
支共就係衰心急

曾唔叫仆街 果時就係唔撚聽大陸話依加先咁

黃仁龍呢個人無論政見係點，我都好佩服佢

咁其實佢又坐咗但又係無罪
係咪要賠錢俾佢？

鬥藍繼續鬥
鞭屍繼續鞭
冇衝突

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

政府陰濕招去完成智能燈柱嘅識別系統呀！！！

香港再出冊

亂世中能夠明哲保身已經唔容易

我相信佢應該都有比上面嘅人邀請去應酬
曾生睇唔通嘅野佢睇得通
我相信佢無乜出席

結果曾生要坐監佢唔使，
應該都係因為佢遠離果班紅官，
上面捉唔到咩痛腳

好靚仔

其實佢可以告
不過土共咁黑暗，我諗佢唔想再搞咁多野

其實唔係好知究竟佢貪咗啲咩

間屋佢按市價去租
私人飛機豪飲豪食對於特首份人工其實都唔係好大利益 等於正常人朋友請食飯
佢又冇回報返對方
但點解成日話佢係貪曾

佢話佢都冇停低過

你都識講keep住有 七一又唔關佢事

香港你只可以揀親商定工聯會呢啲on鳩親中團體

舊年聖誕飛溫哥華見到佢同老婆搭因航business
要分開坐 一上機就換睡衣 成個樣勁sad 又老
好撚慘咁

中國就快冇錢喇
要加速收割

屌 一係親共 一係親商

唔好吹奏佢。
任內冇大型遊行，係因為佢嗰時用軟唔用硬。
更緊密經貿關係協議、自由行，係佢任內大力推廣嘅。
喺佢任內，水貨客越嚟越多，內地孕婦又不停衝關嚟香港產子。
董伯年代仲會講母語教學，貪曾年代變咗推行普教中。
種種中共軟滲透嘅方法，都喺佢任內埋下伏線。
中港矛盾問題喺佢任內開始藴釀，但係佢理都冇理過。
民生方面又乜都冇做過，公屋唔起，醫院唔起，又話推啲咩五大產業結果得個講字。
佢貪污都係事實，法庭都唔係話佢冇罪，而係已經坐咗好耐，再審嚟鞭屍都冇意思。
香港四屆特首，算佢最唔面目可憎，但係佢首先係懶，而且做親都係錯嘅，而家社會咁嘅局面佢都有份導致。

曾生好明顯唔係自己人。
只有自己人先得
我諗佢發夢都諗唔倒，佢會係香港九七後歷史上最不被鄙視的領袖。

識擦鞋
貪 $5000 萬都冇事

==================
麵店曾義賣撐傳媒
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

曾生都係受制於支那，你俾佢用傳統香港仔思維同執行力去管理香港？即刻重返亞洲第一☝🏻，monkeyball都死開，支那就係妒忌你香港仔嗰種天然靈氣同效率，不停貶低香港。

黃仁龍都算係咁

強國猿， 大波華 黑撚到呢

貪曾任內停建居屋, 取消定期賣地, 地產商大恩公, 估唔到仲有人吹奏佢

見到林奠

貪曾只係用完的CONDOM, 當然無佢份玩啦.
唔記忘記佢在位時候做左幾多官商勾結的事
果班富豪依然逍遙法外, 今日賣港繼續出發

起錨壇野咁快失憶?

坐得上個位，冇得唔臭

曾蔭權坐過
689到而家都未 charge

係囉 連登仔真善忘
樓 同 奶粉 都夠佢落台
上面仲有人讚佢無為而治

全香港人都不認同再出發, 個個香港人日日已經出發緊, 無論係返工同搵口罩
係你政府無返工 口罩又派得遲

葉劉，三j都冇

貪小便宜、觀感（呢樣今日已經唔係問題）

你會唔會執番個用完兼且穿咗窿嘅condom嚟用？我唔會囉。佢喺點樣嘅人同特首其實都唔關事。

再出殯

良心官？

李退休都投左共

最重要黃仁龍先係真正良心

身為狗頭,好撚幼稚,影衰晒整班黑警

曾蔭權
曾俊華
黃仁龍

曾陰權而家條氣chok住，點解689唔洗比人拉

諗下 如果佢無玩拋錨同官商勾結
就差唔多係同一個特首一樣

記唔記得車毀人亡？

佢應該好撚憎梁振英

好似係潛在利益衝突，

假設佢冇講大話，佢平時係有做利益申報，但某啲方面好似坐私人飛機遊艇之類，佢自己都有按市價去畀返錢對方，佢認為咁樣做唔構成接受利益，所以有啲時候冇申報/冇紀錄到。

但最大問題係提供利益背景有衝突，提供私人飛機嗰條友咁啱係西隧股東，但政府喺討論隧道加價嗰陣佢完全冇申報過，因為佢覺得自己有安守本份畀返搭飛機錢對方。

佢當時表示，是否「存在接受利益」係有不同條列去約束公務員/問責官員，而且可以由更上一級去介定，所以受到保障；相反特首只可以自己審核自己，叫有貪定冇貪只得自己可以定義，但佢都算聰明，任內佢自己幫自己訂立咗套內部守則，以為實冇死，點知照畀市民同議員屌到爆。

佢係唯一記得香港人係老闆嘅打工仔

皇仁之龍

支那要整死一個人有幾難 你億萬富翁咪又係充公你身家

最大問題唔係你貪唔貪
而係傳媒點樣講你

梁匪貪$5000萬都無人叫佢做貪梁

唔奶共都唔洗推到本土嘅

原來李投左共？巴打係邊到睇到
唔係跟得好貼

「最高」

好想塞嚿狗屎入佢個死人口

港版桐生一馬，鄉田真司

點都好過依家搞郊野公園黎起屋
堆棕地唔係鄉黑嘅就係大地主嘅
政府點會搞棕地

用錢就得

間屋係衰係個裝修同業主係黃楚標

全部位財官坐晒
你想唔仆街都幾難
只係71上街唔屌政治變屌無錢